%\documentclass[a4paper,12pt]{article}

% \usepackage[T1]{fontenc}
% \usepackage[utf8]{inputenc}
% \usepackage[ngerman]{babel}
% \usepackage[pdftex]{graphicx}
% \usepackage{vmargin}
% \usepackage[backend=bibtex,style=numeric]{biblatex}
% \usepackage{csquotes}
% \usepackage{listings}
% %\bibliography{literatur.bib}
% \newcommand{\code}[1]{\textit{#1}}
% \newcommand{\rede}[1]{\glqq #1\grqq}
% 
% \usepackage{fancyhdr}
% \pagestyle{fancy}
% \fancyhead[L]{Christopher Olbertz, 9050353}
% 
% \newcommand{\LEFTMARGIN}{4cm}
% \newcommand{\RIGHTMARIN}{2cm}
% \newcommand{\TOPMARIN}{3cm}
% \newcommand{\BOTTOMMARING}{3cm}
% \newcommand{\HEADHEIGHT}{7mm}
% \newcommand{\HEADSEP}{1.25cm}
% \newcommand{\FOOTHEIGHT}{4mm}    
% \newcommand{\FOOTSKIP}{1.25cm}
% \newcommand{\LINESPACING}{1.0}
% \newcommand{\PASSAGEINTEND}{0pt}
% \newcommand{\PASSAGESKIP}{2ex}
% \newcommand{\TOCDEPTH}{2}
% \newcommand{\TABSIZE}{2}

%\setmarginsrb{\LEFTMARGIN}{\TOPMARIN}{\RIGHTMARIN}{\BOTTOMMARING}{\HEADHEIGHT}{\HEADSEP}{\FOOTHEIGHT}{\FOOTSKIP}

%Zeilenabstand von 1,5
%\linespread{\LINESPACING}
%Keine Einrückung am Zeilenanfang.
%\setlength{\parindent}{\PASSAGEINTEND}
%Abstand zwischen Absätzen.
%\setlength{\parskip}{\PASSAGESKIP}

% \setcounter{tocdepth}{\TOCDEPTH}
% 
% %\addbibresource{./literatur.bib}
% 
% \lstset{
% 	language=Java,
% 	breaklines=true,
% 	basicstyle=\ttfamily\small
% }


% \begin{document}
% 
% \tableofcontents
% 
% \newpage
% 
% \section{Verzeichnisse}
% \subsection{Literaturverzeichnis}
% \subsection{Abbildungsverzeichnis}
% \subsection{Quellcode-Verzeichnis}
% 
% \end{document} 

% ******************************************************************
% ********************************************
%
% **************************************************************************************************************
\documentclass[twoside,titlepage,numbers=noenddot,%
								toc=bibliography,toc=listof,%
                footinclude=false,headinclude=false,cleardoublepage=empty,%
								BCOR=5mm,paper=a4,fontsize=12pt%, 
								%open=any%DIV=14,%
                ngerman%
                ]{scrreprt}   
% , parskip=full  
%***************************************************************************************************************
% Note: Make all your adjustments in here
%***************************************************************************************************************
\input{masterthesis-config}
%\usepackage{titlesec}

%********************************************************************
% Hyphenation
%*******************************************************
%\hyphenation{put special hyphenation here}

% ********************************************************************
% GO!GO!GO! MOVE IT!
%*******************************************************
\addbibresource{./Bibliography.bib}
\begin{document}  
\KOMAoptions{headings=openany}
% Abstand vor Ueberschriften entfernen
%\titlespacing{\section}{0pt}{0em}{0em}

\frenchspacing
\raggedbottom
\selectlanguage{ngerman} % american ngerman
% Seitennummerierung ausschalten
\pagenumbering{gobble}

\pagestyle{plain}
\include{commands}
\include{counter}
%*******************************************************
% Frontmatter
%*******************************************************
\include{FrontBackmatter/Titlepage}
\cleardoublepage\include{FrontBackmatter/Declaration}
%\cleardoublepage\include{FrontBackmatter/ConfidentialityClause} % <-- sollte in
% der Regel \NOT notwendig sein und mit Betreuer/Unternehmen abgeklärt werden
\cleardoublepage\include{FrontBackmatter/Abstract}
\cleardoublepage\include{FrontBackmatter/Acknowledgments}
\pagenumbering{roman}
\cleardoublepage\include{FrontBackmatter/Contents}
\cleardoublepage\include{FrontBackmatter/ListOfs}
\include{FrontBackmatter/Abbreviations}
    
%*******************************************************
% Mainmatter   
%*******************************************************
\cleardoublepage   
\pagenumbering{arabic}
\pagestyle{headings}
%\pagestyle{scrheadings}
\cleardoublepage\include{Chapters/einfuehrung}
\cleardoublepage\include{Chapters/standVonWissenschaftUndTechnik}
\cleardoublepage\include{Chapters/analyseUndDokumentationDerZuLoesendenProbleme}
\cleardoublepage\include{Chapters/modellierung}
\cleardoublepage\include{Chapters/implementierung}
\cleardoublepage\include{Chapters/evaluation}
\cleardoublepage\include{Chapters/fazitUndAusblick}
%\cleardoublepage\include{Chapters/KapitelBachelorarbeit} % <<< Hier alle Chapter der Abschlussarbeit (einzeln) einbinden

% ********************************************************************
% Appendix/Anhang
%***************************************************************
\appendix  
\part*{Anhang}
\cleardoublepage\include{Anhang/AnhangBilder}
%\cleardoublepage\include{Anhang/AnhangListings}
\cleardoublepage\include{Anhang/AnhangUml}
%\cleardoublepage\include{Anhang/AnhangWalkthrough}

%********************************************************************
% Bibliography/References      
%*******************************************************
\cleardoublepage\include{FrontBackmatter/Bibliography}  
     
%*******************************************************
%\cleardoublepage\include{FrontBackmatter/Colophon}
\end{document}
% ********************************************************************
